Бэкэнд-приложение Laravel на PHP, которое использует канал JSON, публикует его в базе данных и предоставляет доступ к базе данных через API.
API-интерфейсы предоставляют возможность получения списков статей и могут выполнять простую фильтрацию (по категориям) и запросы (поиск) основного текста и заголовка статьи.